［有片］鰂魚涌海旁擬似電影金手指拍攝

Youtube 搵到鰂魚涌海旁擬似電影金手指拍攝